Cptryo 價格咁波動，點撚樣做交易貨幣？

個個都淨係炒

y

我唔知，我淨係知賺到錢就得

呢個世界永遠都係夠膽 就係贏果個架啦

到時就穩定

要依家既信用貨幣收左皮先會用到
好似玩Fallout咁 無人用信用貨幣用樽蓋一樣

咩黎

usdt

usdt先係交易

btc 係黃金
ltc 係銀
ETC 係鉑金

Scam

DOGE 呢？

BUSD?

5

store of value only

doge is fun ， 可以無限量增發 , 根本冇得炒嘢